梁頌恆同游B算唔算為香港人犧牲左？

算，佢地為左社運連扑野都無時間

唔算，佢地衰自己on9咋

扑左你地唔知啦

選撚左入去，都未開始做野

你有冇份交稅？

唔通做緊野又話你地知咩

又無俾人拉坐監留案底，又唔係俾給俾隊冧，犧牲了什麼？

12月判

屌你腦無

人地如果唔從政, 好地地做份OL, 或大學畢業打份工
有錢駛又happy, 駛比你班仆街網上批判、謠言侮辱、落井下石？

向全世界說出hong kong is not china就係代議士為佢地選民履行職責
迫害佢地既係港共及殖民政府法庭
但我從來無聽到有人指責港共及殖民政府法庭半句,
一味走去指責梁游

簡直係就是非不分, 黑白癲倒, 集體精神病

Blame the victim

經歷左咁多野, 港豬既政治智商都係無提高

真係無撚得救

游b唔係參選，邊有咁多J圖任人J

你夠膽咪改佢圖囉, 你又唔夠膽

我覺得佢地都有責任，但絕對唔係抵死

正 今次投佢

有責任？ 例如？

根據乜野決定投佢?

入保皇黨乖乖地做投票機器就最唔on9

如果佢有j圖我都投佢

哈，連連燈呢個POST負評多個正評
真係可憐，攪撚到成身蟻仲要比你班香港人唾棄
真係加入保皇黨收下錢無咁撚嬲
屌撚晒你班撚樣

港豬智力係咁上下

我只係想無佢地有無做過受

完全唔覺